銅鑼灣有防暴

10人以上
有手足跳閘失敗

推

入閘買最平單程飛，出跟人出或 跳走
入 閘 後捉到你機會大